當年施君龍燒死入境處職員, 今日已經做埋有錢佬

點解呢2日反而變左大新聞咁

當年都係大新聞
判終身，改8年
攞埋香港身份證嗰下全港嘩然

所以燒死人都唔係咩大新聞

哈，如果係藍燒黃咁係咪大新聞？
立場堅定係好事
但講野都要有邏輯

條撚樣喺邊？

林彬案左派不承認責任
話唔可以肯定係左派做

楊光大紫荊